他们认为这可以解释鼹鼠群如何能够组织和维持自己。 和人类一样，裸鼹鼠鼠也有地方口音 
 因此，蚁后可能以某种方式控制她的群体说话的“声音”。 独特的方言帮助裸鼹鼠分辨敌友|乔纳森·兰伯特2021年2月24日|学生科学新闻 
 她看到我把所有方法都记录下来的严谨，详细记录了挑选的菌落，每一个都有各自的遗传特征——每一个都需要培养、聚合酶链反应和基因分型。 “她在我身上看到了一些东西”凯蒂·麦克莱恩，2021年2月24日，麻省理工科技评论 
 这一贡品迫使五个加那利家庭搬迁到美洲殖民地，以换取殖民地每运回西班牙一吨货物。 Carlos C. Olaechea/Saveur 2012021年2月15日|大众科学 
 今年1月，他把自己的殖民地放在旧金山以北3小时车程的一个农场里。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 克里沃夫因为自由和人权而战，被判处在一个普通政权的流放地服刑四年。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 历史上，清教徒在1659年禁止马萨诸塞湾殖民地过圣诞节。 Kirk Cameron从可恶的扫兴者(其他基督徒)手中拯救了圣诞节|Brandy Zadrozny | 2014年11月14日|每日野兽 
 他出生在这个国家，当时是英国的殖民地，叫做北罗得西亚，但他的父母不是。 民主非洲迎来首位白人领导人Nico Hines |014年10月29日bbbdaily BEAST 
 “我仍然认为美国，”她曾经告诉一个采访者，“是欧洲的殖民地。 仍然拼命寻找苏珊·桑塔格|艾伦·巴拉| 2014年9月26日|每日野兽 
 顺便问一下，如果我们真的只是欧洲的殖民地，那么她自称如此热爱的摇滚乐从何而来呢? 仍然拼命寻找苏珊·桑塔格|艾伦·巴拉| 2014年9月26日|每日野兽 
 在上的陛下在地上有殖民地和人民，否则他们就在邪恶者的统治之下。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 哈莫在提到殖民地早期的烟草种植时说，约翰·罗尔夫是烟草种植的先驱。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 那是在1616年，当时殖民地只有351人。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在那之后不久，我写信给你，告诉你我们发现这个幼小的教堂和殖民地的情况。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 威廉·佩恩，在英国出版了他为宾夕法尼亚殖民地制定的政府框架。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔